法國女朋友控制欲太過火，有啲頂唔順

以前以為有個痴身女朋友好正
原來咁撚慘
點樣可以和平分手

想睇咸濕嘢都戰戰兢兢咁，驚留底俾佢check 到
唔俾我睇唔緊要
又唔俾我咸濕
揸下波都俾面色我睇

感情問題 一律建議分手

點樣可以冇手尾咁分
佢有啲癲癲地

屌 香港就係有你啲廢柴男人 班港女先咁囂張 想屌閪想出火 一野禁低條女 想點就點 理撚得佢話唔好

法國妹係佔有慾強啲 而且好主動
下次試吓台灣or日本妹 起碼無咁強勢

以彼之道 還施彼身
等佢知道自己有幾煩

感情問題一律

控制返佢

我睇到 <法國女朋友情欲太過火，有啲頂唔順>, 飲緊茶, 睇返內文怪怪地, 再睇返原來係控制欲太過火

噴到成枱都係。.. 茶...仲要咳死。

心邪都要公告天下

我係男人呀hi

你想你死定佢亡冇手尾的

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

鬥癲一陣唔夠佢癲咪仆街

唉屌

ching 睇嚟要出出火

想和平分開🥺

如果靚既話 等我幫馬清接貨

發覺定法國